老師預計dse 30分左右，讀hku定cu好

老師咁expect
中文3
英文4
數學4
通識4
M1 4
Phy 4
Chen 3
Bio 3

劍橋

hmu bsex

得果30分？讀Ive啦
你同我跪係度！

cccu

i大夠practical

btw，狙擊你條友做咩俾人bam咗

認真 入到CU N賤

成30分走去讀engine?

Chen攞3 Adore

神科

Compass college la diu

能仁好似好D

7科先29分就唔好衝出嚟啦

樓豬唔讀IB哂曬

我校Bsex

cu la, shitty is good; shitty is god.

XG浪費咗你嘅才能

含大

Yi Jin

八科加埋先有30分
人哋大學計best6
你得23
23分本身都有可能可以入到 bu ou shitty
但係你連jupas 分都唔識計
我建議你揀社會大學

Shitty

如果你有科5以上都話有得決定，科科唔係3就4建議你去學門手藝好過

是咁的
早排聽講話係香港第一嘅弱智仔不gay的瘋，地區排名仲力壓天水圍一大，排香港第一
咁今日見去開青山
咪順路去觀摩下囉

未入門口，就見到個一睇就係90後嘅瘦弱毒撚喺門口食屎
我見佢個樣似住嗰頭咪諗住問下佢邊度可以搵到住青山嘅樓主

我：
樓主：

：Hi,你有冇見到樓主？
：我就係
：嘩，唔撚係呀青山肯收你咩
:，唔好同人講，我…坑渠偷走入黎
：嘩屌你老母，你個垃圾都夠膽話自己係精神病人，你係垃圾唔係人？
：咁...咁我真係人吖嘛，我…我會俾心機食屎㗎

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度，眼角仲開始濕濕地

：屌你老母偷入青山都算，仲要去做食屎狗？咁劉馬車都可以做律師啦屌你老母！有心，我夠有心做國家主席吖，你俾我做吖不如！？你連教人入青山都分分鐘唔夠料吖
你都係返鄉下執牛屎把啦

我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲90後都屌唔醒㗎啦

：層主好波
：層主好型

30分穩入 I 大 前途無可限量